「錢多多」懸紅1000萬緝捕施襲4名刀手！

成千萬搵四個連登仔認咗佢分錢啦！自首認罪坐半年啫

捉刀手好賺過抽螞蟻

刀手係咪流浮山嗰班

流浮山！

1000萬回血劍

到時係呢4個人被斬

黑底班人又羸

到時走數又比人斬過

斬人大家明係搵食啫，唔斬嘅

1000萬
搵鬼信

即係唔信香港警察姐
搞到要自己懸紅緝兇

斬得你 都預左你課水搵佢地出黎架啦
仲會比你搵你
分分鍾 係比你有錢 有勢嘅人斬你架啦 先出得個一千萬

會唔會係南亞到時真係搵到都未必認到

單野會唔會係自己做？

黨軍表示自己人做，拉到人話你叻

搵到出黎係斬返轉頭，唔係坐監

真係搵到幕後我驚香港無人敢拉乍

我支持斬你班支狗

信支那狗

求鳩其四個去自薦, 食十拎碌特區飯, 第日出返來重有二百幾個袋

純粹虛構

佢寫到名中國籍

刀手費安家費都冇二百幾個, 求其掉十拎個出來大把省港奇兵搶住接

內循環

推
有錢大曬
一係死係街一係死係監獄
搵到幕後仲有賞

發達機會

錢多多？乜水

真
人地真係有錢 你估係某前特首 前議員的懸紅得個講字

三萬狗狗可以上北京咬刁種咩

國安黎，點可能捉到，別天真。

搵到肯定碎上，邊可能有命

我篤魁,其中一個係何君妖

on9
有命返出黎再講

留名派錢

乜撚嘢踐踏法治
唔識就唔好吓吓搬法治岀嚟講
似足政府班撚樣

唔出奇，有錢佬1000萬散紙only, 上網search下佢，佢捐慈善團體求其都一千幾百個，捉幾個斬自己刀手，使1000萬好少事

搵4個白衣人認罪就有錢收

聽日組隊去捉刀手 唔返工了

佢咁講 即係出份聲明比出邊街啲人睇佢同對面山頭仲係朋友 冇不和

除返開月薪兩皮唔夠
仲柒過做散仔

最重要想知背後指使人
關係到命仔 1000萬算少

渣

連登仔視野 覺得一千個好多 如果誠哥畀人旭 我估十億八億佢都願意畀 去搵個幕後人

尻估 ： 錢多多 坤人 內部抽螞蟻 。 瑪蟻上唔到 就比人斬喇

我認啊 係咪俾一千萬？

就算用500慢搵4隻替死鬼 都有500慢自己袋

邊有咁筍既懸紅

傷人邊使十碌，最多三年

你知道的實在太多.......

上面班入有冇睇文，有影片、車牌就1000萬，如果你有正料面議，巴打快 d check 車 cam 好過，可能揸住幾球都唔知

如果幫佢搵到主使人，點止咁少

係黨咁點算

出依個價真係好醒 幾百萬一定冇人so佢
講到成千萬 好難唔篤背脊
講埋背後重可以再多啲
睇黎佢真係好嬲

落深水埗執幾個道友比佢
每人比一球佢地都仲賺6球

搵刀手梗係去流浮山啦on99

應該影到車牌都有幾廿萬比你

點解我唔係經過果度
係就發達

點解成撚日撈亂國籍同種族... 華人樣唔代表中國籍

黑警一定幫到手，有資源做食大份d

我明寫最高，但冇理由得幾廿萬喎，人地係功守道大師老友，點會出身咁低

出番黎通漲到二百幾個只係買到串魚蛋 不了

你search 下佢點解叫錢多多...

可能係馬雲買起佢

我幾肯定出翻嚟幾日後人間蒸發

可能講蝗語

表弟結婚，曾在婚禮上派發紅包，以1萬元起[1]，最高12萬元，當天即派發錢包200多萬人民幣。而參加婚宴的禮金都被退回[3]。

擁有豪車無數。其中邁巴赫62s一輛車牌號浙A88888，車牌號為2008年以120萬元人民幣取得。並給年老父親專門配置豪車，專為他去菜市場買菜用。

曾以起薪10萬招收管家。

有私人飛機，命名為「環球號」[2]。

2014年2月，以6.9億港幣高價購入香港山頂白加道28號豪宅[4]。

曾送其舅百萬路虎躍野車一輛，並包送加油卡。

從不在同一所酒店下榻一晚以上。

出行時有數名保鏢隨同。

春節去其家過年時，紅包以一萬元起。

曾大量資助貧困學子上大學。

2020年11月14日在香港灣仔被三名襲擊者砍傷[5]。

芝麻人好心死返上強國自己斬餐飽
係要走過嚟搞搞震

睇黎會再伏多佢一次，斬死為止，唔係一世有懸紅

有時唔一定有人督灰
咁岩你部車車cam影到人地大頭/車牌分分鐘有幾百萬落袋喎

有錢有勢嘅點會親自郁手

今時今日仲覺得大陸人好窮?？
人地馬云個老友，香港求其買間屋都10億FULL PAY。

班刀手真係傻 過去搞有錢佬

入到去出得返黎先講

篤自己人咪即係篤埋自己俾佢知道你係其中一個你覺得仲有冇錢俾你?？？有錢你都冇命享啊

分? 到時你連受法律制裁機會都冇

有錢人眼中的1000萬，同你眼中的1000萬係兩回事。

原來有錢佬條命都只值1000萬咁少

1000萬搵4個刀手，流浮山成家咪5億？

入冊？你就想呀
你諗下點樣餵鯊魚好過啦

到時再每人懸紅一千萬

擺撚明得罪咗其他有錢佬，人地出錢搵人斬你啦

出片個個如果出庭會唔會畀人斬埋一份就真啦
呢D支那佬得罪得既人唔通係D垃圾黑社會咩
依家係支共既時代
叫佢去中環軍營睇下出唔出得返黎先算啦

萬一背後係勢力更大嘅人...有錢要有命享啊ching

錢多多有名你叫

出一億都冇用，都冇命收你錢

一千萬永動機

又唔係，斬佢地都未必有一千萬收

最高一千萬元，或按比例之懸紅金額。
個比例點定佢話事
大家唔好咁天真

佢做過疊馬仔 應該都有啲勢力

唔通big boss中共要斬佢

點知中國籍

信大陸佬真係傻仔啦！
同大陸佬講錢講誠信？

天真過天真嬌 呢啲人係監獄大把兄弟 仲有懲教又係可以收買 有命過到半日先算

有錢佬真係至多當跌咗一皮野ja

張子強
有冇聽過

無啦啦比人斬 9成有勢力過你既人

流浮山刀手爭崩頭

分屍個分

南亞，油麻地火燭
太遲滅左口了

呢啲財，你發埋我個份

一個唔覺意係派系鬥爭，有錢都無命享

有命入去再講

報料唔難 但要成功定罪先有錢收 咁就選把啦

篤幕後主腦出嚟係唔止1000萬
個4個刀手可以轉軚做污點證人

一向都係按比例
警方懸紅都係睇返有幾多人報料, 報料有幾大幫助, 可以拉到幾多人,
綜合咗再按比例分 ... 簡單啲講就係分餅仔咁
你唔係以為十個報料, 每人一千萬呀 ?
四個拉三個又一千萬 ?
其實係通識嚟

班刀手9知自己斬果個乜水咩 幕後果個又唔會咁易比你搵到 依4條友分分鐘收得幾皮野點知依家瀨晒屎 可能互隊都唔奇

睇佢都係仗義疏財既人
就算有仇家都唔會太多
到底點得罪人得罪到要比人斬....
本身以為佢心中有數
佢只家咁睇怕自己都無咩頭緒？
可能真係幫馬雲擋左

咁佢呢D私人既
佢唔會公開其他報料人既資料
佢同你講有100萬人報料 你都吹佢唔帳

馬雲個FD

黑警收錢俾四條網線佢哋啦，重出嚟

睇佢買畫都4千幾萬， 再捐去做慈善

佢個名好值錢， 唔會因為呢1千萬無左個名

1000萬 可能支付寶過數

呢單似親中人士落order

搵到又夠膽捉？

出賣維尼都係得一千萬

咁即係叫坐館交人啫

條友仔都算發財立品

竟然通緝国安 ？
傻撚左？

支那有錢佬知共產黨鬥地主分分鐘係黃都唔出奇

唔洗知幕後
知個上線都夠啦
上線上左身就要繼續玩個遊戲

刀手自己諗

On9蝗蟲

佢出手嚟講算低

標題叫刀手
實情係要搵真人

諗下邊個揾人搞佢

俾你捉到隨時命都無

老妨。。

可能指示者去篤灰

首先一定唔係国家order
係既話根本唔使用斬人呢招
好似肖xx咁直接的你返大陸抄家咪得

所以就算親中人士都係d嘍囉級別既
咁查到就有得反擊

如果我係一個賤官，我唔會斬目標人物

我會斬佢身邊既人，用佢既財務或性情做籍口，例如屈佢欠債，令件事睇落好合理，唔關隻蟻事

小心啲講野啊你，睇住老妨！

咁樣當時班保鏢呢？

有冇諗過係國安呢
钱生

堂口搵d𡃁仔祭旗又賺1000萬
之後再搵人斬又有懸賞，永動機完成了

又話立咗國安法，香港好安全既？

報得警

求其搵幾條道友督出去

驚既就唔好喺現場出現

岩呀
始終x雲都係大國人既偶像 深入民心
而家唔會咁快動佢
但現在都要比佢教訓 咪動下佢身邊人先

有冇多三個連登仔夾自首plan?

以為香港就安全？訓醒未

中國人斬中國人姐

人地要你供出邊個幕後人，到時話連仔

其實主要目標係咪斬錢多多個助手?

佢助手斬頭斬背似攞命

錢多多只係斬手腳

定係兩個人認錯左調轉

香港冇法治好耐啦on9

如果咁岩泊左架車係附近
一條車cam片咁就值幾百萬

你俾人斬 都係有人搵食姐

你估錢多多唔出暗花